# Meu Pacote 📦
<p align="center">
  <img height="300" src="https://raw.githubusercontent.com/matheuspaula19/meupacote/main/img/meupacote.png">
</p>

[![License MIT](https://img.shields.io/badge/license-MIT-blue.svg)](LICENSE)

O Meu Pacote é uma aplicação web simples que permite que se acompanhe o status de encomendas dos Correios do Brasil em mais detalhes como local onde está a encomenda em uma interface limpa e intuitiva baseada no framework bootstrap

O código utiliza as seguintes API's de terceiros:

##API de mapas Open Layers
https://www.openlayers.org/api/

##API de geocoding do OpenStreetMap
https://nominatim.openstreetmap.org

##API de rastreio dos correios 
https://contrateumdev.com.br/documentacoes
https://documenter.getpostman.com/view/11074732/TzJpgyny
